====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui m ' intéresse est le rôle du projet , entre la description , qui révèle , et la construction de scénarios , dans une condition au sein de laquelle la fabrication du consensus , ou plutôt l ' art de la négociation , absorbe une grande partie du jeu social .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

